英文轉中文

睇英文個時明明都明，但唔知點解有時就係用唔返中文比表出黎
點解會咁? 有無人都有依個問題

表達*